
                      Hace tiempo que Kevin Smith no tiene la más mínima gracia, ¡qué le vamos a hacer!

El problema con esta película es que además es conservadora hasta decir basta. ¡Por favor!
        
            